屌死黑警， stop blaming the victim

‪死黑警‬

‪721 唔見人‬
‪831 打死人‬

‪你地醜唔醜㗎，搵大陸人幫手恰香港小朋友‬

收埋啲月餅就好似俾人落撚左藥咁

咩叫執法啊，唔撚拉打人啊伯？舉着愛國期就唔撚洗拉㗎 ？